(月經)轉用左月經碟(menstrual disc)返唔到轉頭

作為環保月經用品我諗大家都聽多左月經杯，其實重有種少人講嘅產品叫月經碟。

坊間月經碟嘅marketing永遠就係話用果時可以做愛，首先唔好講扑野唔扑野，其實月碟碟完全可以代替到月碟杯嘅功能。我自己用完係好過月經杯，完全冇漏。我原本自己已經用月經杯(我用ruby cup)幾年，平時用冇咩問題，唯一問題就自個杯係打開左，我係唔知點解頭兩日每日瞓醒起身都會漏，要墊布m巾。我search過見唔到有其他人有同類問題。轉左碟之後完全冇呢個問題，覺得好開心。月杯碟嘅好處係唔洗確認佢有冇打開，塞入去，頂高個邊用恥骨去kick住個碟就搞掂 ，最重要係冇左重本瞓醒會漏嘅問題。

轉會係因為自己個月經ruby cup唔知點解喺屋企失左蹤，我都好想知點解會唔見，就上網search有咩杯好買，直到我揾到呢條片：

佢話用杯有問題嘅可以試下用碟，月經碟最大嘅難度就係克服手係一定會掂到血。因為自己用開杯，我唔介意手掂到經血，所以決定去馬。

我喺連登search到有個post話要塞隻手指塞到好入好難用，我就唔明點解有呢個問題。因為你手指淨係要伸到去恥骨位置，唔算係好入。
同埋你用月經杯嘅時候，其實手指係要塞得更加入去模個杯頂去確定個杯有冇打開。

用過杯而有小問題嘅人可以試一試。

係咪比月經杯易拎出嚟

答案係no。
因為設計關係，你拎出黎果時係一定會掂到血。同埋同月經杯一樣都會熟習一下先會上手，拎出黎嘅難度我覺得差唔多

發覺打錯左好多字 唔好意思

我係唔鐘意杯嗰種真空 唔介意有血 用杯都有
想試下碟
你用邊隻牌子啊

我都係睇上面果條片個YouTuber介紹
而家坊間得三隻牌子，Ziggy、nixit、lumma，佢就推nixit同lumma，因為得lumma係有size揀，我就買左lumma，係依子宮頸高低分。我見到香港有鋪頭賣ziggy。lumma係喺佢個網站買，喺美國寄過黎。

佢個網好似一路都做緊買一送一，所以我揀左大同中碼，但係我覺得大碼對我黎講有d大，中碼就fit。